堆中含有镭，铀在衰变时会产生镭。曾经是世界铀之都的犹他州的摩押想要卸下它的放射性遗产——萨拉·斯科尔斯（Sarah Scoles）——2021年9月9日——科普
它充满了重金属和镭，这是铀衰变的副产品。曾经是世界铀之都的犹他州的摩押想要卸下它的放射性遗产——萨拉·斯科尔斯（Sarah Scoles）——2021年9月9日——科普
我们现在知道，镭，或者至少是放射性物质，代表了古代的哲人之石。教育：新时代有多大|詹姆斯·J·沃尔什
1898年，M.和居里夫人以及M.布蒙特在实验铀矿物沥青铀矿时发现了镭。发明|布拉德利A.菲斯克
看起来一个镭原子确实会分解，并通过分解释放能量。发明|布拉德利A.菲斯克
“他们使用防镭射线阻止我们靠近，”他告诉我们。詹姆逊卫星|尼尔·罗纳德·琼斯
一磅镭的成本估计从一到三百万美元不等。如何成为成功的发明家|古德温·B·史密斯